哨牙蘇幾時跪低認錯

當年話人negro咁開心喇

對唔住
佢句說話有抹黑成份同不實內容
我代一眾球員向你道歉
已經寫咗email叫FIFA懲處

哨牙蘇:我代一眾網民向你道歉